Search index sur atlas, il faut nommer l'index default:

````
{ "mappings": {
    "fields": {
        "name": {
            "analyzer": "lucene.standard",
            "type": "string"
            }
        }
    }
}
````


Les exports de bdd sont dans le dossier exports
Les exports de postman sont dans le dossier postman 
Modifier l'url de la bdd dans config/connectDb.js
